東京5日4夜睇風景

前言

本身book咗18年10月中去東京6日5夜睇紅葉，臨去之前老細玩嘢唔比去

最後改咗11月尾出發，縮到得5日4夜，最後個日仲要朝早11點機

去到個陣啲紅葉都甩咗九成

第一次去東京同打文章，又無咩影食物相，屌得細力啲。

行程

Day 1

1. 明治神宮
2. 淺草寺
3. 晴空塔

Day 2

1. 鶴岡八幡宮
2. 高德院
3. 長谷寺 (長谷站)

Day 3 (富士山河口湖)

1.「紅葉迴廊」(もみじ回廊) (久保田一竹美術館—19)
2. 河口湖自然生活館 (河口湖自然生活館—22)
3. 天上山公園—天上山纜車展望台 (遊覧船。山纜車入口—11)
4. 遊覧船・ロープウェイ入口—富士山 (遊覧船。山纜車入口—11)

Day 4

1. 新宿御苑 (新宿御苑站1號出口步行約5分鐘)
2. 豐洲市場
3. Diver City Tokyo Plaza

Day 5

一早趕飛機走喇屌

開波
Day 1

為咗：「去旅行，去到盡！」，所以搭通宵機去東京

我記得個日夜晚9點幾去機場，個陣攰到仆街

落完機柒柒下，淨係識買NEX車飛出去新宿

搭完車，行咗陣去完酒店擺低行李

一出去就見到間松屋（好似係），晨早流流食完飯個人醒哂

之後就出發去緊明治神宮，途經個環境已經好靚

有嘢做，晏啲繼續

留名，唔好爛尾

唔好介意我update得慢就得

我記得搭緊'NEX個陣，隔離個女人剪緊腳甲

四圍彈唔知做乜尻

比較想知老細點玩野唔比你去

10月中未有紅葉睇喎
11月尾咪仲好

唔洗隔離？

18年

7左 自膠

Nex買來回唔算貴既，同埋應該大把位，佢剪腳甲咪自己偷坐後排，又話者同佢講

本身10月有function搞，我早三個月已經問咗我使唔使去

老細話唔使，可以照去旅行

買哂機票之後，點知臨飛前兩日先話唔比去，仲屈我無同佢哋講去旅行

要銷假改機票，再唔係改早一日返，專登就function個日

最後我屈服咗

用咗二千幾蚊改機票

個陣我諗，彈唔到我就算喇

不過係有啲核突啫

呢d老細咁仆街 下次應該要email留返個record先啦

個陣我嬲到仆街

啲fd叫我個日sick leave照去旅行都無咁嬲

蠢蛋

繼續先

去到神宮門口，都幾多人

行入啲見到啲類似燈籠嘅嘢，唔知咩嚟

再過啲有條小路，沿住上去

行行下見到個湖，但係愈行愈少人，有啲驚

開始見到有啲葉係紅紅哋，空氣又唔錯，係開心嘅

點解咁多小路

沿住啲指示，見到啲檔口，不過無嘢嘅

開始出到去，又多人返

話咁快行完出返去

之後返咗酒店check in

一陣出埋淺草寺

恐怕今年都去唔到

同老細講改機票錢佢出就改
邊有自己荷包出咁笨

老細講到好似唔關佢事咁

咁你都可以講到個event唔關自己事

老細話：連你都去即係代表唔夠人、即係大條道理比人辦公室政治我

心諗做乜尻，搵咗我做犧牲品

比啲希望

係酒店抖咗一陣，轉眼間已經去到淺草寺

人山人海

係門口食咗少少嘢，但係我唔記得咗影相

入啲又無咗逼

仲有兩對草鞋

為咗慳車錢，行去晴空塔

係晴空塔下面，就嚟聖誕節，幾有氣氛

一陣繼續

上到去原來有水族館，入咗去參觀，入場費幾貴 --要2,300円

燈飾同啲花都好靚

上到觀境台，望落去啲夜景真係好靚

仲有龍珠睇添

好明顯係玩鳩你啦 不過你又有wtsapp email咁留底佢面皮厚唔認都冇計 咁之後請多d sl當補數啦

之後好返啲

行完晴空塔，之後就返咗新宿食啲嘢

第二日就去咗鎌倉四圍行

鶴岡八幡宮：

諗住試下影到無哂人，最後失敗咗

我撈亂咗高德院同埋長谷寺，分唔手到

衰在我行得太慢，行到去江之島已經黑哂

做住其他嘢先，遲啲再打

lm
有d 相幾好

10月尾可以去軽井沢睇

第一日有去埋睇銀杏樹，仲幾靚添

仲遇到兩個老人家，問準先影相

仲有好多

可惜我得4日去唔切

第三日去咗河口湖，首先去咗天上山纜車展望台

等咗勁耐都影唔到富士山山頂，最後落返去坐船

買飛先

無影到架船

落咗船之後，去咗「紅葉迴廊」(もみじ回廊)

睇完紅葉，去埋河口湖自然生活館

終於見到少少山頂

之後上巴士出返河口湖站

因為做咗on9仔買咗830pm嘅車飛，係個站坐咗差唔多3 .5鐘先有車，凍到仆街

即日來回輕井澤
住一晚奥日光
再去埋睇紅色掃帚草

第四日去咗豐洲市場

是但食咗啲嘢就走咗，遲咗去都無咩可以揀

最後去埋Diver City Tokyo Plaza行下

原來有自由神像

行到3點幾，去咗大江戶溫泉物語浸下水再返去影埋夜晚隻獨角獸

臨走前一晚仲食咗個拉麵

第五日，個行程好快就完咗

----------完---------

鐮倉同江之島咁少相

無乜點影相

江之島真心靚
我之前都係行晒鐮再入江之島
半路已經黑晒

個邊黑得好快

去5日都帶兩箱行李？

夜晚幫人買嘢買得多啫

竟然咁少美食圖

要分兩日

我無影食物相

我個日好似4:30開始行，5點已經黑哂

心諗搞乜

所以八月九月先係最抵去
除左熱到仆街之外

8-9月就係太熱

次次我都係5-6月梅雨季，或者10-11月去

新宿御苑又真係無咩睇

其實乾熱唔辛苦, 但要注意補充水份

12月去有聖誕feel

而家想去都難

屌...講呢啲

樓主幾日行程同我對上去東京差唔多 我又係淺草行去晴空塔 etc

我2019年尾去
果時有個銀杏祭

lm

好想再去

應該個個都差唔多

我以前有買東京3日subway pass,所以冇行

我見搭車耐過行路（好似）

所以就無搭車

我諗要年半後先可以再去 la

打咗4兄未？

信政府！唔驚！

個陣夜晚去到其實都冇咩好行 去完個寺再慢慢行去晴空塔 因為我酒店都望到晴空塔所以唔算太遠

我嗰年去一早去江之島
行左成朝
然後行過去海邊過去鎌倉個車站
影下相已經太陽落山無行到入面

我次次都係行過去
其實好近

如果打左先俾去，就真係煩

但好大機會全世界都係咁

我想去日本住1個月
希望到時可以試到

東京之旅一早比一世遙遠

唔好放棄！

過兩日開多個Post打名古屋—高山—金澤先

我仲未去山陰 升龍道

上年約左兩個日本frd見 今年都仲係企左係到

行過一次已經唔想行

我打咗Biontech，希望去到

我本身舊年去澳洲，點知封關

濕尻廢炎

不過行過去條路全部住宅咁
無咩野睇

Btw樓主被逼改期算不幸中之大幸
10月睇紅葉有d難度
我18年11月頭去京都 都未開晒紅葉

我個年好似10月中開始見頃

11月尾已經係落葉

唔好難過 之後再去
我前年11月同我男朋友去 10日落足5-6日雨 舊雨雲好似跟住我哋走
去河口湖去咗三日 走嗰日先至好天